陳家樂單嘢...

件事都係過咗冇幾耐，佢套領導主演嘅《吉屋》就開始宣傳。

娛樂圈啲新聞，你唔係信真係咁啱影到啊？炒作黎架渣！你班懵撚

醒到你